連登囝自命不凡以為自己戊戌六君子比人菜市場斬頭都唔怕, 結果拉鳩幾十件就嚇到匿埋間公屋200尺都冇既屋企喊

睇 Child 登囝搞革命永遠係最好笑, 努力返工仲實際起碼買得多一舊磚頭. 比人拉咗冇咗 6 年收入點買樓?